一齊見證 ww3

10 rockets hit airbase in Iraq where US troops are located